求大家幫忙！想搵一本舊書

有朋友想搵返一本90年代既童話集！封面好似一個個格仔咁 一共9格 每一個入面都畫左唔同故事 最中間個個係寫書名 ！好厚好大本既！個封面係灰暗D咁.......感激不盡

推

有冇人

幫推